你最近還好嗎 尚愛扮大學學生嗎

好耐冇撚班含管狗了🚬

G持

今時唔同往日
班含大狗學精左喺校園台扮女權分子鳩噏轉移視線

中大 gender studies tutor

我响中大cc can做收碗仔

咪屈喇屌

冇屈，你教邊幾班我都知

咪再爆了
唔想被起底
我老婆知我喺連登咁撚on9一定同我離婚！

Email = ur wifi

Is.

ha b

Hab is 肉便器

email is what?

樓主條女=豬

米屈。